搵高質的劇, 日日模枋對白, 可唔可改善溝通技巧?

d人教讀報紙好老土, 睇戲就學埋表情眼神

可以試吓莎士比亞既哈姆雷特

同佢有仇喎

樓主
8點開始開住大台/Viu，人哋講一句你跟住講
溝通改善唔到，起碼順暢講到句野先

有用啊！
利申：做緊差唔多嘅野
不過係英文